頭髮長到可以做幪面超人

屌你老母

做乜屌我老母？😑

以為講佢